做咩運動會吸引到異性

GOLF

整容

糕二fool

Gym

草地滾球

有冇絲打回應

渣林寶

手部運動

奧林匹克運動會

Yoga

靚仔

咩項目

有無source

mk

練大隻咪有女

一定唔撚係單車

籃球

有冇諗過唔關運動事

其實想吸引咩運動嘅異性？

認得右邊個阿伯

拎張卡出黎 入落櫃員機 再拎錢

Hiking?